想問咩叫忘記左前線手足

想問咩叫忘記左前線手足

其實而家有堆人係度講「而家有制裁都係因為前線手足，唔好太興奮忘記佢地啊」，咁樣拎道德高地有咩謂先，講到好似興奮下都有罪咁🙄🙄

唔通你尋日忘記左，前日忘記左？呢d野唔洗人提既，而家最興奮個批咪前線手足囉，辛苦左成年，而家興奮下，唔通會忘記自己咩。

一齊大方承認下，自己對制裁消息興奮，一齊開心下咪算囉。如果連對呢件事開心都有道德缺陷，咁其實煲底見個下係咪都唔可以慶祝得。

Source: 獨角獸 Indicorn Union FACEBOOK